有預感下次集會，黑警會推哂所有大波女警出黎，運動立即瓦解

一個假波已經引到成班連登仔日J夜J
100個大波警即刻轉風向
連登都G持警察

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

關於噚晚馮競文喺灣仔籌錢第一身見證

推一揸十

push

五大訴求 缺一不可

出小啲膠post啦 屌你老母

我完全睇唔到呢類假膠post
可能晨早block 左
黎黎去去都果班友玩膠
大陸喱未殺得入住

美人計

咁醜都引到登友